msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BodySlide\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh\n"

# XRC STRINGS START HERE
msgid "Outfit/Body"
msgstr "服装/身体"

msgid "Select an outfit to modify"
msgstr "选择一个装备来修改"

msgid "Preset"
msgstr "预设"

msgid "Choose from a list of slider settings presets"
msgstr "从滑块设置预设列表中选择"

msgid "Saves the new slider values to the currently selected preset"
msgstr "保存新的滑块值到当前选定的预置"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save the current slider settings as a new preset"
msgstr "保存当前滑块设置作为一个新的预设"

msgid "Save As..."
msgstr "另存为…"

msgid ""
"Opens the group manager where you can edit existing or create new groups"
msgstr "打开组管理器,你可以编辑现有的或创建新组"

msgid "Group Manager"
msgstr "组管理器"

msgid "Single Weight"
msgstr "单个体重"

msgid "Low Weight"
msgstr "最小体重"

msgid "High Weight"
msgstr "最大体重"

msgid "Copy the low weight slider values to the high weight section."
msgstr "复制最小体重滑块值到最大体重部分"

msgid ""
"Build multiple outfits using the currently active slider values.\n"
"\n"
"Hold CTRL = Build to custom directory\n"
"Hold ALT = Delete from output directory"
msgstr ""
"使用当前激活的滑块数值建立多个服装.\n"
"\n"
"按住 CTRL = 建立到自定义目录\n"
"按住 ALT = 从输出目录删除"

msgid "Batch Build..."
msgstr "批量建立…"

msgid "RaceMenu Morphs"
msgstr "RaceMenu 变种"

msgid ""
"Builds a morphs (.tri) file alongside the meshes for accessing the sliders "
"in-game. Requires the RaceMenu mod and matching plugin/scripts for the "
"collection of sliders."
msgstr ""
"构建一个变种(.tri)文件在访问游戏滑块的网格中。需要RaceMenu mod 和匹配的插件/"
"脚本的滑块集合。"

msgid "Show a preview window for this outfit."
msgstr "显示预览窗口。"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid ""
"Creates the currently selected outfit/body.\n"
"\n"
"Hold CTRL = Build to working directory\n"
"Hold ALT = Delete from output directory"
msgstr ""
"创建当前选择的服装/身体.\n"
"\n"
"按住 CTRL = 建立到工作目录\n"
"按住 ALT = 从输出目录删除"

msgid "Build"
msgstr "建立"

msgid "Copy the high weight slider values to the low weight section."
msgstr "复制最大体重滑块值到最小体重部分"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Open settings dialog."
msgstr "打开设定对话框"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid ""
"Open Outfit Studio, a full-featured tool for creating and converting outfits."
msgstr "打开服装工作室,一个全功能的工具用于创建和转换服装。"

msgid "Filter Options"
msgstr "过滤选项"

msgid "Choose groups..."
msgstr "选择组…"

msgid "Choose groups to display in the Outfit menu"
msgstr "选择组显示到服装菜单"

msgid "Refresh Groups"
msgstr "刷新组"

msgid "Refresh group information"
msgstr "刷新组信息"

msgid "Save Outfit list as group..."
msgstr "保存服装列表为组…"

msgid "Save the current filtered outfit list as a group"
msgstr "保存当前过滤服装列表作为一个组"

msgid "Refresh Outfits"
msgstr "刷新服装"

msgid "Reloads outfit list"
msgstr "重新载入服装列表"

msgid "Select None"
msgstr "取消选择"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "Enter preset name..."
msgstr "输入预设名称"

msgid "Please enter a name for the new preset:"
msgstr "请输入新的预设的名称:"

msgid "Select groups to assign to the new preset:"
msgstr "选择组分配到新的预设:"

msgid "&Save"
msgstr "&保存"

msgid "&OK"
msgstr "&OK"

msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

msgid ""
"Choose a group and add or remove members by selecting them in the lists."
msgstr "选择一组 添加或删除成员通过选择列表。"

msgid "Select a group XML file"
msgstr "选择一组XML文件"

msgid "Save As"
msgstr "另存为"

msgid "Groups"
msgstr "组"

msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

msgid "Remove Group"
msgstr "删除组"

msgid "Members"
msgstr "构件"

msgid "Remove >>"
msgstr "删除 >>"

msgid "Outfits"
msgstr "服装"

msgid "<< Add"
msgstr "<< 添加"

msgid "Batch Build"
msgstr "批量建立…"

msgid ""
"Select the slider sets for the batch build process. Use the group and outfit "
"filters to show the outfits you want!"
msgstr "为批建处理选择滑块设置.使用组和服装过滤器来显示你想要的服装!"

msgid "&Build"
msgstr "&建立"

msgid "Game"
msgstr "游戏"

msgid "Target Game"
msgstr "目标游戏"

msgid "Choose the target game you want to use the program for here."
msgstr "选择您想要使用本程序修改的游戏目标。"

msgid "Fallout 3"
msgstr "Fallout 3"

msgid "Fallout New Vegas"
msgstr "Fallout New Vegas"

msgid "Skyrim"
msgstr "Skyrim"

msgid "Fallout 4"
msgstr "Fallout 4"

msgid "Game Data Path"
msgstr "游戏数据路径"

msgid "Select the data path of the game..."
msgstr "选择游戏数据路径…"

msgid "Data path to load textures from and build files to."
msgstr "数据路径用来加载材质和建立文件。"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid ""
"Enables/disables the dialog for choosing which set to build during a batch "
"build if overrides happen."
msgstr "启用/禁用进行批处理时如果发生覆盖情况时所出现的对话框。"

msgid "Override Warning"
msgstr "覆盖警告"

msgid ""
"Enables/disables scanning BSAs in the game data folder for textures to load."
msgstr "启用/禁用在游戏数据文件夹中扫描BSA文件作为材质加载。"

msgid "BSA Textures"
msgstr "BSA材质"

msgid ""
"Enables/disables panning the camera with the left mouse button in Outfit "
"Studio."
msgstr "启用/禁用在服装工作室使用鼠标左键平移相机。"

msgid "Left Mouse Pan"
msgstr "左键镜头"

msgid "Use the current system language for the program."
msgstr "为程序选定的当前系统语言"

msgid "Use System Language"
msgstr "使用系统语言"

msgid "Data Files"
msgstr "数据文件"

msgid "Reference Skeleton"
msgstr "参照骨架"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Select a reference skeleton .nif file..."
msgstr "选择一个参照骨架nif文件…"

msgid "The reference skeleton file for Outfit Studio."
msgstr "参照骨架文件 for Outfit Studio."

msgid "Root Node"
msgstr "根节点"

msgid ""
"The root node name of the reference skeleton. Can differ from game to game."
msgstr "参考骨架的根节点名。可以从不同的游戏的游戏。"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Brush Settings"
msgstr "笔刷设定"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Strength"
msgstr "强度"

msgid "Focus"
msgstr "焦距"

msgid "Spacing"
msgstr "间距"

msgid "Meshes"
msgstr "网格"

msgid "Bones"
msgstr "骨骼"

msgid "Lights"
msgstr "光照"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Ambient"
msgstr "环境"

msgid "Brightness 1"
msgstr "亮度 1"

msgid "Brightness 2"
msgstr "亮度 2"

msgid "Brightness 3"
msgstr "亮度 3"

msgid "De-/Select Sliders"
msgstr "取消/选择滑块"

msgid "Fixed Weight Brush"
msgstr "固定权重笔刷"

msgid "Preview Scaling"
msgstr "缩放预览"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "New Project...\tCtrl+N"
msgstr "新项目...\tCtrl+N"

msgid "Create a new outfit project."
msgstr "创建一个新的项目。"

msgid "Load Project..\tCtrl+O"
msgstr "载入项目..\tCtrl+O"

msgid "Load a project."
msgstr "载入一个项目。"

msgid "Load Reference..."
msgstr "载入参照"

msgid ""
"Load a new reference slider set, replacing any current reference objects."
msgstr "载入一个新的参照滑块设置,替换任何当前的参照对象。"

msgid "Load Outfit..."
msgstr "载入服装……"

msgid ""
"Load a NIF file as the working outfit, replacing any current outfit objects."
msgstr "载入一个NIF文件作为要修改的服装,取代任何当前服装对象。"

msgid "Apply Overall Skin Transform"
msgstr "应用全部skin变形"

msgid ""
"Disable for a different way of loading NIF files to see if that puts it into "
"the right (or a better) spot."
msgstr ""
"关闭一个不同的载入NIF文件的方法，来判断它是否被加入到一个正确（或者更好）的位"
"置。"

msgid "Save Project\tCtrl+S"
msgstr "保存项目\tCtrl+S"

msgid "Save the project."
msgstr "保存项目"

msgid "Save Project As...\tCtrl+Shift+S"
msgstr "项目另存为...\tCtrl+Shift+S"

msgid "Save the project under a new name."
msgstr "保存项目并取个新名称。"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import NIF"
msgstr "导入 NIF"

msgid "Choose a NIF file to import into the project."
msgstr "选择一个NIF文件导入到这个项目中。"

msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

msgid "Import BSClothExtraData From HKX"
msgstr "从HKX导入BSClothExtraData"

msgid ""
"Choose an HKX file to import as a BSClothExtraData block into the project."
msgstr "选择一个HKX文件作为一个BSClothExtraData块导入到这个项目。"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Export NIF"
msgstr "导出 NIF"

msgid "Save the current outfit as a NIF file (without reference)"
msgstr "保存当前服装作为NIF文件(没有参照)"

msgid "Export NIF With Reference"
msgstr "导出 NIF 附带参照"

msgid "Save the current project as a NIF file (including reference)"
msgstr "保存当前项目到NIF文件(包含参照)"

msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

msgid "Export BSClothExtraData As HKX"
msgstr "导出 BSClothExtraData 到 HKX"

msgid ""
"Save one of the currently loaded BSClothExtraData blocks to an HKX file."
msgstr "保存一个当前载入的 BSClothExtraData 块到 HKX 文件。"

msgid "Make Conversion Reference"
msgstr "制作转换参照"

msgid ""
"Using the current slider settings for the reference shape, create a new "
"reference that will morph from the current shape back to the base shape."
msgstr ""
"使用当前的滑块设置给参照模型,创建一个将从当前模型变形到基础模型的新的参照"

msgid "Exit\tAlt+F4"
msgstr "退出\tAlt+F4"

msgid "Exit Outfit Studio."
msgstr "退出服装工作室。"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Undo\tCtrl+Z"
msgstr "撤销\tCtrl+Z"

msgid "Undo the previous action."
msgstr "撤消先前的动作。"

msgid "Redo\tCtrl+Shift+Z"
msgstr "重做\tCtrl+Shift+Z"

msgid "Redo the next undone action."
msgstr "重做撤销的动作。"

msgid "X Mirror\tX"
msgstr "X轴镜像\tX"

msgid "Mirror edits across the X axis."
msgstr "沿X轴镜像编辑"

msgid "Edit Connected Only\tC"
msgstr "编辑仅关联\tC"

msgid ""
"Edit only vertices that are connected to the ones under the brush within the "
"brush radius"
msgstr "仅编辑在笔刷下的半径内的所相关联的顶点"

msgid "Global Brush Collision\tB"
msgstr "全局笔刷选择\tB"

msgid ""
"Allows for the brushes to collide with all currently selected meshes at the "
"same time"
msgstr "允许笔刷同时接触目前选择的所有模型"

msgid "Auto Normals"
msgstr "自动法线"

msgid "Recalculate normals as you edit"
msgstr "为所做编辑重新计算法线"

msgid "Recalculate Normals\tR"
msgstr "重新计算法线\tR"

msgid "Recalculate normals on active mesh"
msgstr "重新计算法线在活动网格"

msgid "View"
msgstr "视图"

msgid "Front\tShift+1"
msgstr "正前\tShift+1"

msgid "Back\tShift+2"
msgstr "背面\tShift+2"

msgid "Left\tShift+3"
msgstr "左面\tShift+3"

msgid "Right\tShift+4"
msgstr "右面\tShift+4"

msgid "Perspective\tShift+5"
msgstr "角度\tShift+5"

msgid "Toggle Ghost Mode\tG"
msgstr "开关幽灵模式\tG"

msgid "Show the active mesh in translucent mode."
msgstr "使活动网格以半透明的模式显示。"

msgid "Show Wireframe\tW"
msgstr "显示线框\tW"

msgid "Show wireframe on all models."
msgstr "显示模型线框。"

msgid "Enable Lighting\tL"
msgstr "应用照明\tL"

msgid "Turn on or off lighting."
msgstr "打开或关闭照明。"

msgid "Enable Textures\tT"
msgstr "应用材质\tT"

msgid "Display texture maps on models."
msgstr "显示模型材质"

msgid "Shape"
msgstr "模型"

msgid "From OBJ..."
msgstr "从 OBJ..."

msgid "Import an OBJ file as a new shape in the outfit."
msgstr "导入一个OBJ文件作为新的模型在服装上"

msgid "From FBX..."
msgstr "从 FBX..."

msgid "Import an FBX file as a new shape in the outfit."
msgstr "导入一个FBX文件作为新的模型在服装上"

msgid "To OBJ..."
msgstr "到 OBJ"

msgid "Export the current shape as an OBJ file."
msgstr "导出选定模型到一个OBJ文件"

msgid "To FBX..."
msgstr "到FBX"

msgid "Export the current shape as an FBX file."
msgstr "导出选定模型到一个FBX文件"

msgid "UV"
msgstr "UV"

msgid "Invert X"
msgstr "X轴反转"

msgid "Inverts the X-axis of the texture coordinates."
msgstr "沿X轴反转材质坐标"

msgid "Invert Y"
msgstr "Y轴反转"

msgid "Inverts the Y-axis of the texture coordinates."
msgstr "沿Y轴反转材质坐标"

msgid "Duplicate..."
msgstr "复制..."

msgid "Duplicate the current shape."
msgstr "复制选定模型"

msgid "Rename...\tF2"
msgstr "重命名...\tF2"

msgid "Change the name of the current shape."
msgstr "重命名选定模型的名称"

msgid "Set Reference"
msgstr "设置参照"

msgid "Turn the shape into the reference shape of the project."
msgstr "把模型变成项目的参照模型。"

msgid "Move..."
msgstr "移动..."

msgid ""
"Apply an offset adjustment to the mesh vertices. This permanently moves "
"vertices."
msgstr "应用一个移动调整到模型. 这将永久的移动顶点."

msgid "Scale..."
msgstr "尺寸..."

msgid "Apply a scale adjustment to the shape. This permanently moves vertices."
msgstr "应用一个尺寸调整到模型. 这将永久的移动顶点."

msgid "Rotate..."
msgstr "旋转..."

msgid "Apply a rotation to the mesh vertices. This permanently moves vertices."
msgstr "应用一个旋转调整到模型. 这将永久的移动顶点."

msgid "Smooth Seam Normals"
msgstr "平滑接合法线"

msgid ""
"Smooths edges of seams (usually found at texture borders), disable if this "
"causes odd normals on the shape."
msgstr ""
"平滑边缘接缝(通常是在材质边界被发现)如果这导致模型产生奇怪的法线,请禁用。"

msgid "Copy Bone Weights"
msgstr "复制骨骼权重"

msgid "Copies all bone weights from the reference shape to the current shape."
msgstr "复制所有骨骼权重从参照模型到选定模型."

msgid "Copy Selected Weights"
msgstr "复制选定权重"

msgid ""
"Copies selected bone weights from the reference shape to the current shape."
msgstr "复制选定骨骼权重从参照模型到选定模型."

msgid "Transfer Selected Weights"
msgstr "转移选定权重"

msgid ""
"Transfers selected weights from the reference shape to the current shape. "
"Requires same vertex count and order."
msgstr "转移选定骨骼权重从参照模型到选定模型.这要求同样的顶点数和顺序."

msgid "Mask Weighted Vertices"
msgstr "隐藏加权顶点"

msgid ""
"Masks vertices with bone weights, so you can manually assign weights to "
"unweighted vertices."
msgstr "隐藏已有骨骼权重的顶点,由此你可以手动指定权重给无权重顶点。"

msgid "Build Skin Partitions"
msgstr "构建皮肤分区"

msgid ""
"Creates or rebuilds skin partitions for the current shape. This is typically "
"not needed, use only if skin partitions are broken."
msgstr ""
"为当前模型创建或重建皮肤分区。这通常是不需要的,只在如果皮肤分区都破坏了的情况"
"下使用。"

msgid "Update Bounding Sphere"
msgstr "更新边界范围"

msgid ""
"Updates the bounding sphere of the geometry with a new position and radius."
msgstr "以一个新的位置和半径更新几何边界范围。"

msgid "Delete\tDel"
msgstr "删除\tDel"

msgid "Removes the currently selected shape from the outfit."
msgstr "移除当前选定模型从服装"

msgid "Properties..."
msgstr "属性..."

msgid ""
"Opens the properties dialog for shader, texture and more settings of the "
"selected shape."
msgstr "打开属性对话框给选定模型的着色器,材质以及更多设置"

msgid "Slider"
msgstr "滑块"

msgid "Conform Selected\tCtrl+C"
msgstr "确定所选\tCtrl+C"

msgid "Conform selected outfit shape to all checked sliders."
msgstr "确定所选服装模型到已检查滑块."

msgid "Conform All\tCtrl+Shift+C"
msgstr "确定全部l\tCtrl+Shift+C"

msgid "Conform all outfit shapes to all checked sliders."
msgstr "确定全部服装模型到全部已检查滑块"

msgid "Set Base Shape"
msgstr "设置基本模型"

msgid "Set the current outfit shape as the base shape and clear slider data."
msgstr "设置当前服装模型作为基础模型并清理滑块数据。"

msgid "Load Preset..."
msgstr "载入预设..."

msgid ""
"Load and preview a slider preset. Inverted sliders will have inverted values."
msgstr "载入并预览滑块预设。反向滑动将得到反向值."

msgid "Save Preset..."
msgstr "保存预设..."

msgid ""
"Save a slider preset with the current values. Inverted sliders will have "
"inverted values."
msgstr "以当前值保存滑块预设。反向滑动将得到反向值."

msgid "New Slider"
msgstr "新滑块"

msgid "Create a new shape transformation slider."
msgstr "创建一个新的模型变换滑块。"

msgid "Coalesce sliders"
msgstr "合并滑块"

msgid ""
"Create a new shape transformation slider based on the current slider values"
msgstr "基于当前滑块值创建一个新的模型变换滑块"

msgid "New Zap Slider"
msgstr "新快速滑块"

msgid "Create a new Zap slider based on unmasked vertices"
msgstr "基于未隐藏顶点创建一个新的快速滑块"

msgid "Import TRI Morphs..."
msgstr "导入 TRI 变体"

msgid ""
"Imports TRI morphs from a TRI file and creates sliders for shapes with a "
"matching name."
msgstr "导入 TRI 变体从 TRI 文件并创建模型滑块赋以匹配的名称"

msgid "Export TRI Morphs..."
msgstr "导出 TRI 变体..."

msgid "Exports TRI morphs to a TRI file."
msgstr "导出 TRI 变体 到一个 TRI 文件."

msgid "Import Slider Data"
msgstr "导入滑块数据"

msgid "Import BSD..."
msgstr "导入 BSD..."

msgid ""
"Import a BodySlide BSD file and overwrites the current shape's slider data."
msgstr "导入一个Bodyslide BSD 文件并覆盖当前模型滑块数据"

msgid "Import OBJ..."
msgstr "导入 OBJ..."

msgid ""
"Import an OBJ file matching the current shape's vertex count, and calculate "
"slider data from the difference."
msgstr "导入一个OBJ文件匹配当前模型的顶点数,并从差异中计算滑块数据。"

msgid "Import FBX..."
msgstr "导入 FBX"

msgid ""
"Import an FBX file matching the current shape's vertex count, and calculate "
"slider data from the difference."
msgstr "导入一个FBX文件匹配当前模型的顶点数,并从差异中计算滑块数据。"

msgid "Export Slider Data"
msgstr "导出滑块数据"

msgid "Export BSD..."
msgstr "导出 BSD..."

msgid "Exports the current slider's data as a BodySlide BSD file."
msgstr "导出选定滑块数据到一个 bodyslide BSD 文件"

msgid "Export OBJ..."
msgstr "导出 OBJ..."

msgid "Exports the current slider's data as an OBJ file."
msgstr "导出选定滑块数据到一个OBJ文件"

msgid "Negate Slider"
msgstr "无效化滑块"

msgid "Negates the current slider, reversing it's effect"
msgstr "无效化选定滑块,倒转时也起效"

msgid "Mask Affected Vertices"
msgstr "隐藏影响顶点"

msgid "Masks the vertices the slider is affecting for all selected shapes."
msgstr "隐藏滑块影响的全部选定模型的顶点"

msgid "Clear Slider Data"
msgstr "清除滑块数据"

msgid ""
"Erases the slider data without removing the slider itself. (Cannot be undone)"
msgstr "擦除滑块数据但不删除滑块本身。(无法撤销)"

msgid "Delete Slider"
msgstr "删除滑块"

msgid "Delete the active slider from the project. (Cannot be undone)"
msgstr "从项目中删除活动的滑块.(无法撤销)"

msgid "Properties...\tTab"
msgstr "属性,,,\tTab"

msgid "Display and edit the active slider's properties."
msgstr "显示并修改活动滑块属性."

msgid "Tool"
msgstr "工具"

msgid "Current Tool"
msgstr "通用工具"

msgid "Select\t0"
msgstr "选择\t0"

msgid "Navigate and select meshes (or vertices in vertex mode)."
msgstr "浏览并选择网格(或顶点 在顶点模式下)。"

msgid "Mask\t1"
msgstr "隐藏\t1"

msgid ""
"Mask vertices to prevent them from being transformed.\n"
"Hold down the ALT key to remove masking."
msgstr ""
"隐藏顶点 防止它们被变形\n"
"按住 ALT 键移除隐藏"

msgid "Inflate\t2"
msgstr "放大\t2"

msgid "Increase mesh volume in an area."
msgstr "放大网格体积在一定区域"

msgid "Deflate\t3"
msgstr "缩小\t3"

msgid "Decrease mesh volume in an area."
msgstr "缩小网格体积在一定区域"

msgid "Move\t4"
msgstr "移动\t4"

msgid "Move vertices over a plane parallel to the view."
msgstr "移动顶点在一个平面平行到视图"

msgid "Smooth\t5"
msgstr "平滑\t5"

msgid "Smooth an area of a mesh."
msgstr "使区域内平滑"

msgid "Weight Paint\t6"
msgstr "权重绘制\t6"

msgid ""
"Apply animation weight values for the currently selected bone.\n"
"Hold down the ALT key to weaken the weighting."
msgstr ""
"应用动画权重值给当前选中的骨骼.\n"
"按住 ALT 键削弱权重。"

msgid "Transform\tF"
msgstr "变形\tF"

msgid "Shows a transform tool to manipulate shapes and vertices with."
msgstr "显示转换工具来操纵模型和顶点。"

msgid "Vertex Edit\tQ"
msgstr "顶点编辑\tQ"

msgid ""
"Lets you select vertices to add to or remove from the mask.\n"
"Click on a vertex to select/unmask it.\n"
"Hold down CTRL to unselect/mask it."
msgstr ""
"允许您从隐藏中选择添加或删除顶点。\n"
"点击一个顶点选择/取消隐藏它。\n"
"按住 CTRL 取消选择/隐藏。"

msgid "Increase Brush Size\tShift++"
msgstr "增加笔刷尺寸\tShift++"

msgid "Increase brush diameter"
msgstr "增加笔刷直径"

msgid "Decrease Brush Size\tShift+-"
msgstr "缩小笔刷尺寸\tShift+-"

msgid "Decrease brush diameter"
msgstr "缩小笔刷直径"

msgid "Increase Brush Strength\tCtrl++"
msgstr "增加笔刷力度\tCtrl++"

msgid "Increase brush strength"
msgstr "增加笔刷力度"

msgid "Decrease Brush Strength\tCtrl+-"
msgstr "缩小笔刷力度\tCtrl+-"

msgid "Decrease brush strength"
msgstr "缩小笔刷力度"

msgid "Invert Mask\tCtrl+I"
msgstr "反向隐藏\tCtrl+I"

msgid "Invert Mask"
msgstr "反向隐藏"

msgid "Clear Mask\tCtrl+A"
msgstr "取消隐藏\tCtrl+A"

msgid "Clear Mask"
msgstr "取消隐藏"

msgid "Show Mask\tM"
msgstr "显示隐藏\tM"

msgid "Shade meshes to indicate areas that are currently masked."
msgstr "隐藏网格到当前隐藏的显示区域"

msgid "New Project"
msgstr "新项目"

msgid ""
"Create a new project by selecting a reference body slider set, and outfit "
"model files."
msgstr "创建新项目通过设定一个参照身体滑块设置,并装备模型文件"

msgid "Load Project"
msgstr "载入项目"

msgid "Load a previously created slider set for editing."
msgstr "为修改载入预先创建的滑块设置"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Mask"
msgstr "隐藏"

msgid "Inflate"
msgstr "放大"

msgid "Deflate"
msgstr "缩小"

msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "Smooth"
msgstr "光滑"

msgid "Weight Paint"
msgstr "权重绘制"

msgid ""
"Apply animation weight values for currently selected bone.\n"
"Hold down the ALT key to weaken the weighting."
msgstr ""
"应用动作权重值给当前选定的骨骼\n"
"按住 ALT 键以减少权重值"

msgid "Transform"
msgstr "转换"

msgid "Vertex Edit"
msgstr "顶点修改"

msgid "X Mirror"
msgstr "X轴镜像"

msgid ""
"Edit only vertices that are connected to the ones under the brush within the "
"brush radius."
msgstr "仅编辑在笔刷下的半径内的所相关联的顶点."

msgid "Global Brush Collision\tC"
msgstr "全局笔刷选择\tC"

msgid ""
"Allows for the brushes to collide with all currently selected meshes at the "
"same time."
msgstr "允许笔刷同时接触目前选择的所有模型"

msgid "View Front"
msgstr "正前视图"

msgid "Change camera view to the front."
msgstr "改变摄像头镜头到正前"

msgid "View Back"
msgstr "背面视图"

msgid "Change camera view to the back."
msgstr "改变摄像头镜头到背面"

msgid "View Left"
msgstr "左面视图"

msgid "Change camera view to the left."
msgstr "改变摄像头镜头到左面"

msgid "View Right"
msgstr "右面视图"

msgid "Change camera view to the right."
msgstr "改变摄像头镜头到右面"

msgid "Perspective View"
msgstr "角度查看"

msgid "Toggle perspective view."
msgstr "开关角度查看."

msgid "Field of View"
msgstr "视野"

msgid "Field of View: 65"
msgstr "视野: 65"

msgid "Move Shape"
msgstr "移动模型"

msgid "CBBE to Vanilla (old)"
msgstr "CBBE to Vanilla (old)"

msgid "Scale Shape"
msgstr "改变模型尺寸"

msgid ""
"Scaling will adjust the size of a mesh. This permanently affects vertices."
msgstr "改变尺寸会调整网格的大小。永久影响顶点。"

msgid "Scale"
msgstr "改变尺寸"

msgid "Rotate Shape"
msgstr "旋转模型"

msgid "Apply a vertex position"
msgstr "应用顶点位置"

msgid "This permanently moves a single vertex straight to the given location."
msgstr "永久移动单个顶点到直接给定的位置。"

msgid ""
"Welcome to the New Project wizard!\n"
"\n"
"First, please choose a reference. Typically, this is a body (such as CBBE) "
"or a conversion set (such as Vanilla To CBBE) and comes with its sliders."
msgstr ""
"欢迎来到新项目向导!\n"
"\n"
"首先,请选择一个参照。通常,这是一个身体(比如 CBBE )或一组伴随着滑块的转换设置"
"(比如 Vanilla to CBBE)"

msgid "Reference"
msgstr "参照"

msgid "From Template"
msgstr "从模版"

msgid "From File"
msgstr "从文件"

msgid "Select a project or NIF file"
msgstr "选择一个项目或 NIF 文件"

msgid "Slider Set:"
msgstr "滑块设置:"

msgid "Shape:"
msgstr "模型:"

msgid "Clear Reference"
msgstr "清除参照"

msgid "Next, select an outfit/mesh to work on and enter a display name for it."
msgstr "下一步,选择一个服装/网格到工作并键入一个显示名称"

msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

msgid "New Outfit"
msgstr "新服装"

msgid "Outfit/Mesh"
msgstr "服装/网格"

msgid "Select a file to load as an outfit/mesh"
msgstr "设置一个文件载入为一个服装/网格"

msgid "Clear Outfit"
msgstr "清除服装"

msgid "Textures"
msgstr "材质"

msgid "Automatically search for textures"
msgstr "自动搜寻材质"

msgid "Select a texture file"
msgstr "选择一个材质文件"

msgid "Select a slider preset"
msgstr "设置滑块预设"

msgid "Choose a preset:"
msgstr "选择一个预设"

msgid "Low weight"
msgstr "最小体重"

msgid "High weight"
msgstr "最大体重"

msgid "Set Shape Textures"
msgstr "设置模型材质"

msgid "Display Texture:"
msgstr "显示材质:"

msgid ""
"Applies the current diffuse texture path to the Outfit Studio display "
"texture path."
msgstr "应用当前漫射材质路径到服装工作室显示材质路径"

msgid "Apply Diffuse"
msgstr "应用漫射贴图"

msgid "Load Reference"
msgstr "载入参照"

msgid ""
"Please choose a reference. Typically, this is a body (such as CBBE) or a "
"conversion set (such as Vanilla To CBBE) and comes with its sliders."
msgstr ""
"请选择一个参照。通常,这是一个身体(比如 CBBE )或一组伴随着滑块的转换设置(比如 "
"Vanilla to CBBE)"

msgid "Merge new sliders with existing sliders"
msgstr "合并新的滑块与现存的滑块"

msgid "Load Outfit"
msgstr "载入服装"

msgid ""
"Please select an outfit/mesh to work on and enter a display name for it."
msgstr "请选择一个服装/网格来工作,并为其键入一个显示名称。"

msgid "Keep other shapes"
msgstr "保持其他模型"

msgid "Add"
msgstr "增加"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "From Project"
msgstr "从项目"

msgid "Delete bone(s) from all shapes of the project."
msgstr "删除骨骼(s)从项目的全部模型"

msgid "From Selected Shapes"
msgstr "从选定模型"

msgid "Delete bone(s) from only the selected shapes."
msgstr "删除骨骼(s)从选定的模型"

msgid "From Skeleton..."
msgstr "从骨架..."

msgid "Choose a bone from the reference skeleton to add to the project."
msgstr "选择一个骨骼从参照骨架加入到此项目"

msgid "Custom Bone..."
msgstr "自定义骨骼..."

msgid "Add a custom bone to the project."
msgstr "增加一个自定义骨骼到项目"

msgid "Select a bone to add"
msgstr "选择骨骼并加入"

msgid "Bones in the current reference skeleton:"
msgstr "骨骼在当前参照骨架..."

msgid "Add Custom Bone"
msgstr "加入自定义骨骼"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Slider Properties"
msgstr "滑块属性"

msgid "Slider Name"
msgstr "滑块名称"

msgid "Default Values"
msgstr "默认值"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Invert Slider"
msgstr "反向滑块"

msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Zap"
msgstr "快速"

msgid "Save Project As..."
msgstr "将项目保存为……"

msgid "The name of the outfit and slider set, as it will appear in BodySlide."
msgstr "服装和滑块设置的名称,因为它会出现在Bodyslide"

msgid "Copies the current display name to the project text fields below."
msgstr "服装当前显示名称到项目下的文本字段"

msgid "To Project"
msgstr "到项目"

msgid "Output File Name"
msgstr "输出文件名称"

msgid ""
"The name of the outfit file that will end up in the game data path when "
"BodySlide builds it. Should not include _1 or _0 in the name, e.g: "
"lovelydress"
msgstr ""
"当Bodyslide建立时最终在游戏数据路径出现的服装文件的名称.在名称中不应该包括 "
"_1 或者 _0, 范例: lovelydress"

msgid "_0/_1.nif"
msgstr "_0/_1.nif"

msgid "Output Data Path"
msgstr "输出数据路径"

msgid ""
"The location in the game's data path where BodySlide-built outfit files will "
"be placed, e.g: meshes\\clothes\\lovelydress"
msgstr ""
"游戏数据路径中BodySlide建立的服装文件将被放置的地方。范例:meshes\\clothes"
"\\lovelydress"

msgid ""
"If this is enabled, BodySlide creates a low and high weight model when it "
"generates the final outfit."
msgstr "如果启用,当生成最终的服装时 BodySlide会创建一个最小和最大体重模型。"

msgid "Low/High Weight Output"
msgstr "最小/最大体重输出"

msgid ""
"If this is enabled, only one output file will be created (useful for single-"
"weighted things like hair)."
msgstr ""
"如果这是启用的,只有一个输出文件将被创建(用于single-weighted(单个体重)比如头发"
"之类的东西)。"

msgid "Single Weight Output"
msgstr "单个体重输出"

msgid "Project"
msgstr "项目"

msgid "Slider Set File"
msgstr "滑块设置文件"

msgid "The .osp slider set project file"
msgstr ".osp 滑块设置项目文件"

msgid "Select slider set .osp file name"
msgstr "选择滑块设置 .osp 文件的名称"

msgid "Shape Data Folder"
msgstr "模型数据文件夹"

msgid ""
"The folder where all the slider data will go, as well as the base outfit NIF "
"file."
msgstr "放置所有滑块数据,以及基础服装NIF文件的文件夹。"

msgid "Select slider data folder"
msgstr "选择滑块数据文件夹"

msgid "Shape Data File"
msgstr "模型数据文件"

msgid "The name of the output's base NIF file."
msgstr "输出的基础NIF文件的名称。"

msgid "Select output NIF file name"
msgstr "选择输出NIF文件名"

msgid ""
"Outfits require the reference body to be a part of the output file. Disable "
"this if you've already copied the reference over or you don't want it "
"included."
msgstr ""
"衣服需要参照身体作为输出文件的一部分。如果你已经复制参照或者你不想让它包括在"
"内请禁用这个。"

msgid "Copy reference shape into output"
msgstr "复制参照模型到输出"

msgid "Shape Properties"
msgstr "模型属性"

msgid "Shader"
msgstr "着色器"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Specular Color"
msgstr "高光颜色"

msgid "Specular Strength"
msgstr "高光强度"

msgid "Specular Power"
msgstr "高光功率"

msgid "Emissive Color"
msgstr "自发光颜色"

msgid "Emissive Multiple"
msgstr "自发光倍数"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Textures..."
msgstr "材质..."

msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

msgid "Threshold"
msgstr "临界值"

msgid "Geometry"
msgstr "几何结构"

msgid "Full Precision"
msgstr "全精度"

msgid "Extra Data"
msgstr "额外数据"

# XRC STRINGS END HERE
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Anim.cpp:359
msgid ""
"Bone information incomplete. Exported data will not contain correct bone "
"entries! Be sure to load a reference NIF prior to export."
msgstr ""
"骨骼信息不完整。导出数据不包含正确的骨骼条目!请确保在导出之前加载参照 NIF"

#: Anim.cpp:359
msgid "Export Warning"
msgstr "导出警告"

#: Anim.cpp:418
#, c-format
msgid "Failed to load skeleton '%s'!"
msgstr "未能加载骨架 '%s'!"

#: Anim.cpp:426
#, c-format
msgid "Root '%s' not found in skeleton '%s'!"
msgstr "根 '%s' 未在骨架 '%s' 中找到 !"

#: BodySlideApp.cpp:135
msgid ""
"No read/write permission for game data path!\n"
"\n"
"Please launch the program with admin elevation and make sure the game data "
"path in the settings is correct."
msgstr ""
"没有游戏数据路径的读/写权限!\n"
"\n"
"请使用管理员权限启动程序,并确保游戏数据路径的设置是正确的"

#: BodySlideApp.cpp:135 BodySlideApp.cpp:977 BodySlideApp.cpp:982
#: BodySlideApp.cpp:2738
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: BodySlideApp.cpp:172
#, c-format
msgid "Unexpected exception has occurred: %s, the program will terminate."
msgstr "发生了意想不到的异常: %s, 程序将终止。"

#: BodySlideApp.cpp:172
msgid "Unexpected exception"
msgstr "意想不到的异常"

#: BodySlideApp.cpp:193
#, c-format
msgid "Unhandled exception has occurred: %s, the program will terminate."
msgstr "发生了未处理的异常: %s, 程序将终止。"

#: BodySlideApp.cpp:193
msgid "Unhandled exception"
msgstr "未处理的异常"

#: BodySlideApp.cpp:202
msgid "Fatal exception has occurred, the program will terminate."
msgstr "发生了致命的异常,程序将终止。"

#: BodySlideApp.cpp:202
msgid "Fatal exception"
msgstr "致命的异常"

#: BodySlideApp.cpp:977
msgid ""
"Failed to find game install path registry value or GameDataPath in the "
"config."
msgstr "没有找到游戏安装路径注册表值或游戏数据路径在配置。"

#: BodySlideApp.cpp:982
msgid ""
"Failed to find game install path registry key or GameDataPath in the config."
msgstr "没有找到游戏安装路径注册表键或游戏数据路径在配置。"

#: BodySlideApp.cpp:1042
#, c-format
msgid "System language '%d' is wrong."
msgstr "系统语言 '%d' 是错误的。"

#: BodySlideApp.cpp:1051
#, c-format
msgid ""
"The system language '%d' is not supported by your system. Try installing "
"support for this language."
msgstr "系统语言 '%d' 不支持您的系统。试着安装这种语言的支持。"

#: BodySlideApp.cpp:1129
msgid "Failed to create group file."
msgstr "未能创建组文件。"

#: BodySlideApp.cpp:1143
msgid ""
"That group already exists in the specified file, do you wish to overwrite "
"the group?"
msgstr "该组在指定的文件已经存在,你想覆盖组吗?"

#: BodySlideApp.cpp:1143
msgid "Group already exists"
msgstr "组已存在"

#: BodySlideApp.cpp:1277
msgid ""
"WARNING: Game data path not configured. Would you like to show BodySlide "
"where it is?"
msgstr "警告:游戏数据路径未配置。你想告诉BodySlide它在哪儿吗?"

#: BodySlideApp.cpp:1277 BodySlideApp.cpp:1502 BodySlideApp.cpp:1506
msgid "Game not found"
msgstr "游戏没有找到"

#: BodySlideApp.cpp:1285
msgid "Please choose a directory to set as your Data path"
msgstr "请选择一个目录设置为您的数据路径"

#: BodySlideApp.cpp:1303
msgid ""
"WARNING: This will delete the output files from the output folder, "
"potentially causing crashes.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"警告:这将删除输出文件夹的输出文件,可能会导致崩溃。\n"
"\n"
"你想要继续吗?"

#: BodySlideApp.cpp:1303
msgid "Clean Build"
msgstr "清理建立"

#: BodySlideApp.cpp:1310
msgid "Removed the following files:\n"
msgstr "删除以下文件:\n"

#: BodySlideApp.cpp:1322 BodySlideApp.cpp:1335
msgid " (no action)\n"
msgstr "(没有动作)\n"

#: BodySlideApp.cpp:1326 BodySlideApp.cpp:1338 BodySlideApp.cpp:1471
msgid "Process Successful"
msgstr "处理成功"

#: BodySlideApp.cpp:1395
#, c-format
msgid ""
"Failed to write TRI file to the following location\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"写入 TRI 文件到以下位置失败\n"
"\n"
"%s"

#: BodySlideApp.cpp:1395 BodySlideApp.cpp:1422 BodySlideApp.cpp:1451
msgid "Unable to process"
msgstr "无法处理"

#: BodySlideApp.cpp:1422 BodySlideApp.cpp:1451
#, c-format
msgid ""
"Failed to build set to the following location\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"未能建立设置到以下的位置\n"
"\n"
"%s"

#: BodySlideApp.cpp:1424 BodySlideApp.cpp:1453
msgid "Choose alternate file name"
msgstr "选择替换文件名称"

#: BodySlideApp.cpp:1463
msgid "Successfully processed the following files:\n"
msgstr "成功处理以下文件:\n"

#: BodySlideApp.cpp:1489
msgid ""
"WARNING: This will delete the output files from the output folders, "
"potentially causing crashes.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"警告:这将删除多个输出文件夹的输出文件,可能会导致崩溃。\n"
"\n"
"你想要继续吗?"

#: BodySlideApp.cpp:1489
msgid "Clean Batch Build"
msgstr "清理批建"

#: BodySlideApp.cpp:1502
msgid ""
"WARNING: Game data path not configured. Files can't be removed that way."
msgstr "警告:游戏数据路径不匹配。文件不能被删除。"

#: BodySlideApp.cpp:1506
msgid ""
"WARNING: Game data path not configured. Continue saving files to the working "
"directory?"
msgstr "警告:游戏数据路径不匹配。继续保存文件到工作目录吗?"

#: BodySlideApp.cpp:1533
msgid ""
"The following sets will override the same files.\n"
"Please decide which one to use and select it in the list below."
msgstr ""
"以下设置将覆盖相同的文件。\n"
"请决定使用哪一个,并在下面的列表中选择它。"

#: BodySlideApp.cpp:1533
msgid "Choose output set"
msgstr "选择输出设置"

#: BodySlideApp.cpp:1550
msgid "Processing Outfits"
msgstr "处理服装"

#: BodySlideApp.cpp:1550 OutfitStudio.h:657
msgid "Starting..."
msgstr "开始..."

#: BodySlideApp.cpp:1556
#, c-format
msgid "Processing '%s' (%d of %d)..."
msgstr "正在处理 '%s' (%d of %d)..."

#: BodySlideApp.cpp:1563
msgid "No recorded outfit name source"
msgstr "没有记录服装的名字来源"

#: BodySlideApp.cpp:1577
msgid "Unable to get slider set from file: "
msgstr "无法得到滑块设置从文件: "

#: BodySlideApp.cpp:1580
msgid "Unable to open slider set file: "
msgstr "无法打开滑块设置文件: "

#: BodySlideApp.cpp:1608
msgid "Unable to load input nif: "
msgstr "无法加载输入 nif: "

#: BodySlideApp.cpp:1716
msgid "Unable to create destination directory: "
msgstr "无法创建目标目录: "

#: BodySlideApp.cpp:1733
#, c-format
msgid ""
"Failed to create TRI file in the following location\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"创建 TRI 文件到以下位置失败\n"
"\n"
"%s"

#: BodySlideApp.cpp:1752 BodySlideApp.cpp:1756 BodySlideApp.cpp:1763
msgid "Unable to save nif file: "
msgstr "无法保存nif文件: "

#: BodySlideApp.cpp:1801
msgid "All group build sets processed successfully!"
msgstr "所有组建立设置处理成功!"

#: BodySlideApp.cpp:1801 BodySlideApp.cpp:2622
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: BodySlideApp.cpp:1810 BodySlideApp.cpp:2631
msgid "The following sets failed"
msgstr "以下设置失败"

#: BodySlideApp.cpp:1810 BodySlideApp.cpp:2631
msgid "Failed"
msgstr "失败了"

#: BodySlideApp.cpp:1856
msgid "Failed to load BodyslideFrame.xrc file!"
msgstr "未能加载BodyslideFrame.xrc文件!"

#: BodySlideApp.cpp:1856 BodySlideApp.cpp:1863 BodySlideApp.cpp:2465
#: OutfitStudio.cpp:181 OutfitStudio.cpp:188 OutfitStudio.cpp:1348
#: OutfitStudio.cpp:1360 OutfitStudio.cpp:1443 OutfitStudio.cpp:1452
#: OutfitStudio.cpp:1460 OutfitStudio.cpp:1475 OutfitStudio.cpp:1484
#: OutfitStudio.cpp:1490 OutfitStudio.cpp:1524 OutfitStudio.cpp:2519
#: OutfitStudio.cpp:2572 OutfitStudio.cpp:2578 OutfitStudio.cpp:2582
#: OutfitStudio.cpp:2597 OutfitStudio.cpp:2601 OutfitStudio.cpp:2612
#: OutfitStudio.cpp:2621 OutfitStudio.cpp:2638 OutfitStudio.cpp:2705
#: OutfitStudio.cpp:2709 OutfitStudio.cpp:2720 OutfitStudio.cpp:2729
#: OutfitStudio.cpp:2733 OutfitStudio.cpp:2762 OutfitStudio.cpp:2766
#: OutfitStudio.cpp:2789 OutfitStudio.cpp:2798 OutfitStudio.cpp:2809
#: OutfitStudio.cpp:2816 OutfitStudio.cpp:2820 OutfitStudio.cpp:2862
#: OutfitStudio.cpp:2918 OutfitStudio.cpp:2922 OutfitStudio.cpp:2933
#: OutfitStudio.cpp:2937 OutfitStudio.cpp:2948 OutfitStudio.cpp:2988
#: OutfitStudio.cpp:3152 OutfitStudio.cpp:3175 OutfitStudio.cpp:3225
#: OutfitStudio.cpp:3240 OutfitStudio.cpp:3267 OutfitStudio.cpp:3272
#: OutfitStudio.cpp:3297 OutfitStudio.cpp:3458 OutfitStudio.cpp:3557
#: OutfitStudio.cpp:3708 OutfitStudio.cpp:3780 OutfitStudio.cpp:3788
#: OutfitStudio.cpp:3845 OutfitStudio.cpp:3875 OutfitStudio.cpp:3918
#: OutfitStudio.cpp:3926 OutfitStudio.cpp:3933 OutfitStudio.cpp:3962
#: OutfitStudio.cpp:3989 OutfitStudio.cpp:4001 OutfitStudio.cpp:4013
#: OutfitStudio.cpp:5223
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: BodySlideApp.cpp:1863
msgid "Failed to load BodySlide frame!"
msgstr "未能加载BodySlide框架!"

#: BodySlideApp.cpp:1881
msgid "Group Filter"
msgstr "组过滤器"

#: BodySlideApp.cpp:1882
msgid "Filter by group"
msgstr "过滤器由组"

#: BodySlideApp.cpp:1888
msgid "Outfit Filter"
msgstr "服装过滤器"

#: BodySlideApp.cpp:1889
msgid "Filter by outfit"
msgstr "过滤器由服装"

#: BodySlideApp.cpp:2395
msgid "Choose groups to filter outfit list"
msgstr "选择组到服装过滤列表"

#: BodySlideApp.cpp:2395
msgid "Choose Groups"
msgstr "选择组"

#: BodySlideApp.cpp:2412
msgid "Choose or create group file"
msgstr "选择或创建文件"

#: BodySlideApp.cpp:2421
msgid "What would you like the new group to be called?"
msgstr "你想要给新组取什么名称?"

#: BodySlideApp.cpp:2421
msgid "New Group Name"
msgstr "新组名"

#: BodySlideApp.cpp:2465 OutfitStudio.cpp:2572
#, c-format
msgid "Failed to save preset (%d)!"
msgstr "未能保存预置 (%d)!"

#: BodySlideApp.cpp:2492
#, c-format
msgid "Failed to save preset as '%s' (%d)!"
msgstr "未能保存预设为 '%s' (%d)!"

#: BodySlideApp.cpp:2609
msgid "Choose a folder to contain the saved files"
msgstr "选择一个目录保存文件"

#: BodySlideApp.cpp:2622
msgid "All sets processed successfully!"
msgstr "所有设置被成功处理!"

#: BodySlideApp.cpp:2738
msgid "You can't change the settings while Outfit Studio is opened up."
msgstr "您无法变成设置当服装工作室开启的时候."

#: GLShader.cpp:227 GLShader.cpp:230
msgid "Shader Error"
msgstr "着色器错误"

#: GLShader.cpp:243 GLShader.cpp:249 OutfitStudio.cpp:4195 PreviewWindow.cpp:63
msgid "OpenGL Error"
msgstr "OpenGL 错误"

#: GLShader.cpp:262
msgid "OpenGL: One or more shader functions are not supported."
msgstr "OpenGL: 一个或多个着色器不支持."

#: GLShader.cpp:273
msgid "OpenGL: One or more program functions are not supported."
msgstr "OpenGL: 一个或多个程序功能不支持."

#: GLShader.cpp:346
msgid "OpenGL: Failed to load vertex shader from file: "
msgstr "OpenGL: 从文件载入顶点着色器错误: "

#: GLShader.cpp:365
msgid "OpenGL: Failed to load fragment shader from file: "
msgstr "OpenGL: 从文件载入着色器错误: "

#: GLShader.cpp:440
msgid "OpenGL: Vertex shader compile failed: "
msgstr "OpenGL: 顶点着色器编译错误: "

#: GLShader.cpp:456
msgid "OpenGL: Fragment shader compile failed: "
msgstr "OpenGL: 部分着色器编译错误: "

#: GLShader.cpp:475
msgid "OpenGL: Shader program link failed: "
msgstr "OpenGL: 着色器程序链接错误: "

#: GLShader.cpp:483
msgid "OpenGL: Shader program ready."
msgstr "OpenGL: 着色器程序待命."

#: OutfitProject.cpp:41
msgid "Checking destination..."
msgstr "检查目标..."

#: OutfitProject.cpp:90
msgid "Adding reference shapes..."
msgstr "添加参考模型..."

#: OutfitProject.cpp:105
msgid "Adding outfit shapes..."
msgstr "添加服装模型..."

#: OutfitProject.cpp:178
msgid "Calculating slider data..."
msgstr "正在计算滑块数据..."

#: OutfitProject.cpp:185
msgid "Creating slider set file..."
msgstr "创建滑块设置文件..."

#: OutfitProject.cpp:191
msgid "Failed to open or create slider set file: "
msgstr "打开或创建滑块设置文件错误: "

#: OutfitProject.cpp:206
msgid "Saving slider set file..."
msgstr "正在保存滑块设置文件..."

#: OutfitProject.cpp:209
msgid "Failed to write to slider set file: "
msgstr "写入滑块设置错误: "

#: OutfitProject.cpp:213
msgid "Saving NIF file..."
msgstr "正在保存NIF文件..."

#: OutfitProject.cpp:239
msgid "Failed to write base .nif file: "
msgstr "写入文件错误 .nif file: "

#: OutfitProject.cpp:244 OutfitProject.cpp:1221 OutfitProject.cpp:1272
#: OutfitProject.cpp:1874 OutfitStudio.cpp:897 OutfitStudio.cpp:997
#: OutfitStudio.cpp:1083 OutfitStudio.cpp:1152 OutfitStudio.cpp:3085
#: OutfitStudio.cpp:3119 OutfitStudio.cpp:3866 OutfitStudio.cpp:3909
#: OutfitStudio.cpp:5174 OutfitStudio.cpp:5186 OutfitStudio.cpp:5198
#: OutfitStudio.cpp:5247
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: OutfitProject.cpp:375
#, c-format
msgid "Could not load OBJ file '%s'!"
msgstr "无法载入OBJ文件 '%s'!"

#: OutfitProject.cpp:375 OutfitProject.cpp:386
msgid "OBJ Error"
msgstr "OBJ错误"

#: OutfitProject.cpp:386
#, c-format
msgid "Could not copy data from OBJ file '%s'!"
msgstr "无法从obj文件从复制数据 '%s'!"

#: OutfitProject.cpp:400
msgid ""
"The vertex count of the selected .obj file matches the currently selected "
"outfit shape.  Do you wish to update the current shape?  (click No to create "
"a new shape)"
msgstr ""
"所选.fbx文件的顶点数与当前所选装模型相匹配.您想更新当前模型吗?(按NO将创建一个"
"新的模型)"

#: OutfitProject.cpp:400 OutfitProject.cpp:2075
msgid "Merge or New"
msgstr "合并或新建"

#: OutfitProject.cpp:402 OutfitProject.cpp:2077
msgid "Update Vertex Positions?"
msgstr "更新顶点位置吗?"

#: OutfitProject.cpp:402 OutfitProject.cpp:2077
msgid "Vertex Position Update"
msgstr "顶点位置更新"

#: OutfitProject.cpp:406 OutfitProject.cpp:2081
msgid "Update Texture Coordinates?"
msgstr "更新贴图坐标吗?"

#: OutfitProject.cpp:406 OutfitProject.cpp:2081
msgid "UV Update"
msgstr "更新UV"

#: OutfitProject.cpp:413 OutfitProject.cpp:2094
msgid "Please specify a name for the new shape"
msgstr "请为新模型指定一个名称"

#: OutfitProject.cpp:413 OutfitProject.cpp:2094
msgid "New Shape Name"
msgstr "新模型名称"

#: OutfitProject.cpp:441
msgid "Could not load 'SkeletonBlank.nif' for importing data file."
msgstr "无法载入 'SkeletonBlank.nif' 数据文件."

#: OutfitProject.cpp:441
msgid "Import Data Error"
msgstr "导入数据错误"

#: OutfitProject.cpp:1109 OutfitProject.cpp:1207
msgid "Gathering bones..."
msgstr "正在搜集骨骼..."

#: OutfitProject.cpp:1138
msgid "Initializing proximity data..."
msgstr "正在初始化数据..."

#: OutfitProject.cpp:1196 OutfitStudio.cpp:3852
msgid "Copying bone weights..."
msgstr "正在复制骨骼权重..."

#: OutfitProject.cpp:1227 OutfitStudio.cpp:3951
msgid "Transferring bone weights..."
msgstr "转移骨骼权重..."

#: OutfitProject.cpp:1526
msgid "Template source entries are invalid."
msgstr "输入的源模版无效"

#: OutfitProject.cpp:1526 OutfitProject.cpp:1545 OutfitProject.cpp:1550
#: OutfitProject.cpp:1592 OutfitProject.cpp:1613 OutfitProject.cpp:1620
#: OutfitProject.cpp:1629 OutfitProject.cpp:1662
msgid "Reference Error"
msgstr "参考错误"

#: OutfitProject.cpp:1541 OutfitProject.cpp:1609 OutfitProject.cpp:1726
#, c-format
msgid ""
"NIF version not supported!\n"
"\n"
"File: %s\n"
"%s\n"
"User Version: %i\n"
"User Version 2: %i"
msgstr ""
"NIF版本不支持!\n"
"\n"
"File: %s\n"
"%s\n"
"User Version: %i\n"
"User Version 2: %i"

#: OutfitProject.cpp:1550 OutfitProject.cpp:1620
#, c-format
msgid "Could not load reference NIF file '%s'!"
msgstr "无法载入参考NIF文件 '%s'!"

#: OutfitProject.cpp:1592
#, c-format
msgid "Could not load slider set file '%s'!"
msgstr "无法载入滑块设置文件 '%s'!"

#: OutfitProject.cpp:1629
#, c-format
msgid "Reference NIF file '%s' does not contain any shapes."
msgstr "参考NIF文件 '%s' 没有包含任何模型"

#: OutfitProject.cpp:1662
#, c-format
msgid "Shape '%s' not found in reference NIF file '%s'!"
msgstr "模型 '%s' 无法被发现于NIF文件 '%s'!"

#: OutfitProject.cpp:1730 OutfitProject.cpp:1735
msgid "NIF Error"
msgstr "NIF错误"

#: OutfitProject.cpp:1735
#, c-format
msgid "Could not load NIF file '%s'!"
msgstr "无法载入NIF文件 '%s'!"

#: OutfitProject.cpp:1809
msgid "Loading slider set..."
msgstr "载入滑块设置..."

#: OutfitProject.cpp:1816
msgid "Retrieving sliders..."
msgstr "正在检索滑块..."

#: OutfitProject.cpp:1825
msgid "Loading outfit shapes..."
msgstr "载入服装模型"

#: OutfitProject.cpp:1856
msgid "Updating slider data..."
msgstr "更新滑块数据"

#: OutfitProject.cpp:2028
msgid ""
"There was cloth physics data loaded at some point (BSClothExtraData). Please "
"choose all the origins to use in the output."
msgstr "服装物理数据被载入 (BSClothExtraData). 请选择目标输出"

#: OutfitProject.cpp:2028
msgid "Choose cloth data"
msgstr "选择服装数据"

#: OutfitProject.cpp:2075
msgid ""
"The vertex count of the selected .fbx file matches the currently selected "
"outfit shape.  Do you wish to update the current shape?  (click No to create "
"a new shape)"
msgstr ""
"所选.fbx文件的顶点数与当前所选装模型相匹配.您想更新当前模型吗?(按NO将创建一个"
"新的模型)"

#: OutfitProject.cpp:2085
msgid "Update Animation Weighting?"
msgstr "更新权重吗?"

#: OutfitProject.cpp:2085
msgid "Animation Weight Update"
msgstr "权重刷新"

#: OutfitStudio.cpp:181
msgid "Failed to load outfitStudio.xrc file!"
msgstr "载入outfitStudio.xrc文件错误"

#: OutfitStudio.cpp:188
msgid "Failed to load Outfit Studio frame!"
msgstr "载入服装工作室框架错误"

#: OutfitStudio.cpp:200 OutfitStudio.h:681
msgid "Ready!"
msgstr "准备"

#: OutfitStudio.cpp:361
msgid "Creating sliders..."
msgstr "创建滑块..."

#: OutfitStudio.cpp:364
msgid "Clearing old sliders..."
msgstr "清除旧的滑块..."

#: OutfitStudio.cpp:376
msgid "Loading slider: "
msgstr "载入滑块: "

#: OutfitStudio.cpp:403
msgid "Turn on edit mode for this slider."
msgstr "为这个滑块开启编辑模式."

#: OutfitStudio.cpp:407
msgid "Weaken slider data by 1%."
msgstr "减少滑块数据 1%."

#: OutfitStudio.cpp:413
msgid "Strengthen slider data by 1%."
msgstr "增加滑块数据 1%."

#: OutfitStudio.cpp:469 OutfitStudio.cpp:2903
msgid "Enter a name for the new slider:"
msgstr "为新的滑块输入一个名称:"

#: OutfitStudio.cpp:469 OutfitStudio.cpp:2903
msgid "Create New Slider"
msgstr "创建新的滑块"

#: OutfitStudio.cpp:757
msgid ""
"You can only edit the base shape when all sliders are zero. Do you wish to "
"set all sliders to zero now?  Note, use the pencil button next to a slider "
"to enable editing of that slider's morph."
msgstr ""
"当所有滑块被调整至零时您将只能编辑基础模型，您还希望继续调整滑块为零吗？注"
"意，使用铅笔按钮可以编辑变形数据"

#: OutfitStudio.cpp:806
#, c-format
msgid "Creating project '%s'..."
msgstr "创建项目 '%s'..."

#: OutfitStudio.cpp:823 OutfitStudio.cpp:1028
msgid "Loading reference..."
msgstr "载入参考..."

#: OutfitStudio.cpp:855 OutfitStudio.cpp:1107 OutfitStudio.cpp:1117
msgid "Loading outfit..."
msgstr "载入服装..."

#: OutfitStudio.cpp:876 OutfitStudio.cpp:982 OutfitStudio.cpp:1148
msgid "Creating outfit..."
msgstr "创建服装..."

#: OutfitStudio.cpp:886 OutfitStudio.cpp:986 OutfitStudio.cpp:1073
#, c-format
msgid "Creating %d slider(s)..."
msgstr "创建 %d 滑块..."

#: OutfitStudio.cpp:893 OutfitStudio.cpp:993 OutfitStudio.cpp:1079
msgid "Applying slider effects..."
msgstr "应用滑块效果..."

#: OutfitStudio.cpp:903
msgid "Select a slider set to load"
msgstr "选择滑块设置载入"

#: OutfitStudio.cpp:912
#, c-format
msgid "Failed to open '%s' as a slider set file!"
msgstr "错误打开 '%s' 作为滑块设置文件!"

#: OutfitStudio.cpp:912 OutfitStudio.cpp:958
msgid "Slider Set Error"
msgstr "滑块设置错误"

#: OutfitStudio.cpp:923
msgid "Please choose an outfit to load"
msgstr "请选择一个服装载入"

#: OutfitStudio.cpp:923
msgid "Load a slider set"
msgstr "载入滑块..."

#: OutfitStudio.cpp:933
msgid "Loading project..."
msgstr "载入项目..."

#: OutfitStudio.cpp:951
msgid "Loading outfit data..."
msgstr "载入服装数据..."

#: OutfitStudio.cpp:958
#, c-format
msgid "Failed to create project '%s' from file '%s' (%d)!"
msgstr "创建项目错误 '%s' 从文件 '%s' (%d)!"

#: OutfitStudio.cpp:965
#, c-format
msgid "Loading reference shape '%s'..."
msgstr "载入参考模型 '%s'..."

#: OutfitStudio.cpp:977
msgid "Loading textures..."
msgstr "载入贴图..."

#: OutfitStudio.cpp:1004
msgid ""
"You're currently editing slider data, please exit the slider's edit mode "
"(pencil button) and try again."
msgstr "您当前正在编辑滑块数据，请退出滑块编辑模式后再试"

#: OutfitStudio.cpp:1031
msgid "Loading reference set..."
msgstr "载入参考物..."

#: OutfitStudio.cpp:1069
msgid "Creating reference..."
msgstr "创建参考..."

#: OutfitStudio.cpp:1316 OutfitStudio.cpp:1360 OutfitStudio.cpp:2621
#: OutfitStudio.cpp:2798
msgid "There are no valid shapes loaded!"
msgstr "无有效模型被载入"

#: OutfitStudio.cpp:1322 OutfitStudio.cpp:1366 OutfitStudio.cpp:1590
#: OutfitStudio.cpp:1628
msgid ""
"At least one vertex does not have any weighting assigned to it. This will "
"cause issues and you should fix it using the weight brush. The affected "
"vertices have been put under a mask. Do you want to save anyway?"
msgstr ""
"至少有一个节点没有权重，这会造成问题您需要使用权重笔刷来修复，问题节点已经被"
"标识. 您依然想保存吗?"

#: OutfitStudio.cpp:1322 OutfitStudio.cpp:1366 OutfitStudio.cpp:1590
#: OutfitStudio.cpp:1628
msgid "Unweighted Vertices"
msgstr "无权重点"

#: OutfitStudio.cpp:1328 OutfitStudio.cpp:1498
#, c-format
msgid "Saving project '%s'..."
msgstr "正在保存项目 '%s'..."

#: OutfitStudio.cpp:1443
msgid "Invalid or no slider set file specified! Please try again."
msgstr "无效或没有指定滑块!请重试"

#: OutfitStudio.cpp:1452
msgid "No outfit name specified! Please try again."
msgstr "没有指定服装名!请重试"

#: OutfitStudio.cpp:1460
msgid "No data folder specified! Please try again."
msgstr "没有指定数据目录!请重试."

#: OutfitStudio.cpp:1475
msgid ""
"An invalid or no base outfit .nif file name specified! Please try again."
msgstr "无效服装或.nif文件名没有指定!请重试"

#: OutfitStudio.cpp:1484
msgid "No game file path specified! Please try again."
msgstr "没有指定文件路径!请重试."

#: OutfitStudio.cpp:1490
msgid "No game file name specified! Please try again."
msgstr "没有指定文件名!请重试."

#: OutfitStudio.cpp:1568
msgid "Import NIF file"
msgstr "导入NIF文件"

#: OutfitStudio.cpp:1572 OutfitStudio.cpp:1573
msgid "Importing NIF file..."
msgstr "正在导入NIF文件..."

#: OutfitStudio.cpp:1577 OutfitStudio.cpp:5171 OutfitStudio.cpp:5183
#: OutfitStudio.cpp:5195
msgid "Refreshing GUI..."
msgstr "平滑GUI..."

#: OutfitStudio.cpp:1580
msgid "Finished."
msgstr "完成."

#: OutfitStudio.cpp:1595
msgid "Export outfit NIF"
msgstr "导出服装NIF"

#: OutfitStudio.cpp:1613
#, c-format
msgid "Failed to save NIF file '%s'!"
msgstr "保存NIF文件错误 '%s'!"

#: OutfitStudio.cpp:1613 OutfitStudio.cpp:1650 OutfitStudio.cpp:1694
msgid "Export Error"
msgstr "导出错误"

#: OutfitStudio.cpp:1633
msgid "Export project NIF"
msgstr "导出项目NIF"

#: OutfitStudio.cpp:1650
#, c-format
msgid "Failed to save NIF file '%s' with reference!"
msgstr "保存NIF文件错误 '%s'!"

#: OutfitStudio.cpp:1655
msgid "Import physics data to project"
msgstr "导入物理数据到项目"

#: OutfitStudio.cpp:1662
#, c-format
msgid "Failed to import physics data file '%s'!"
msgstr "导入物理数据文件错误 '%s'!"

#: OutfitStudio.cpp:1662
msgid "Import Error"
msgstr "导入错误"

#: OutfitStudio.cpp:1672
msgid "There is no physics data loaded!"
msgstr "没有物理数据被载入"

#: OutfitStudio.cpp:1672 OutfitStudio.cpp:2565
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: OutfitStudio.cpp:1680
msgid "Please choose the physics data source you want to export."
msgstr "请选择您想导出的物理数据"

#: OutfitStudio.cpp:1680
msgid "Choose physics data"
msgstr "选择物理数据"

#: OutfitStudio.cpp:1688
msgid "Export physics data"
msgstr "导出物理数据"

#: OutfitStudio.cpp:1694
#, c-format
msgid "Failed to save physics data file '%s'!"
msgstr "保存物理数据错误 '%s'!"

#: OutfitStudio.cpp:1701
msgid "This function requires at least one slider position to be non-zero."
msgstr "这个功能需要至少选择一个滑块"

#: OutfitStudio.cpp:1712
msgid ""
"Create a conversion slider for the current slider settings with the "
"following name: "
msgstr "为当前滑块创建转换滑块并命名为: "

#: OutfitStudio.cpp:1712
msgid "Create New Conversion Slider"
msgstr "创建新的转换滑块"

#: OutfitStudio.cpp:2128
#, c-format
msgid "Field of View: %d"
msgstr "显示错误: %d"

#: OutfitStudio.cpp:2519
msgid "There are no sliders loaded!"
msgstr "没有滑块被读取"

#: OutfitStudio.cpp:2565
msgid "No changes were made to the sliders, so no preset was saved!"
msgstr "滑块没有改变，所以没有预设被保存"

#: OutfitStudio.cpp:2578 OutfitStudio.cpp:2597 OutfitStudio.cpp:2705
#: OutfitStudio.cpp:2729 OutfitStudio.cpp:2762 OutfitStudio.cpp:2816
#: OutfitStudio.cpp:2862 OutfitStudio.cpp:2918 OutfitStudio.cpp:2933
#: OutfitStudio.cpp:3152 OutfitStudio.cpp:3225 OutfitStudio.cpp:3240
#: OutfitStudio.cpp:3267 OutfitStudio.cpp:3297 OutfitStudio.cpp:3458
#: OutfitStudio.cpp:3557 OutfitStudio.cpp:3708 OutfitStudio.cpp:3845
#: OutfitStudio.cpp:3875 OutfitStudio.cpp:3918 OutfitStudio.cpp:3962
#: OutfitStudio.cpp:3989 OutfitStudio.cpp:4001 OutfitStudio.cpp:4013
#: OutfitStudio.cpp:5223
msgid "There is no shape selected!"
msgstr "没有模型被选定"

#: OutfitStudio.cpp:2582 OutfitStudio.cpp:2601 OutfitStudio.cpp:2709
msgid "There is no slider in edit mode to import data to!"
msgstr "编辑模式中没有滑块可导入数据"

#: OutfitStudio.cpp:2586
msgid "Import .bsd slider data"
msgstr "导入 .bsd 滑块数据"

#: OutfitStudio.cpp:2605
msgid "Import .obj file for slider calculation"
msgstr "导入 .obj 文件滑块计算"

#: OutfitStudio.cpp:2612 OutfitStudio.cpp:2720
msgid "Vertex count of .obj file mesh does not match currently selected shape!"
msgstr ".obj 文件网格顶点数量与当前选定的模型不匹配！"

#: OutfitStudio.cpp:2625
msgid "Import .tri morphs"
msgstr "导入 .tri 变形文件"

#: OutfitStudio.cpp:2629
msgid "This will delete all loaded sliders. Are you sure?"
msgstr "这个操作会删除所有已读取的滑块.是否继续?"

#: OutfitStudio.cpp:2629 OutfitStudio.cpp:2700
msgid "TRI Import"
msgstr "TRI 导入"

#: OutfitStudio.cpp:2638
msgid "Failed to load TRI file!"
msgstr "读取TRI文件错误"

#: OutfitStudio.cpp:2700
#, c-format
msgid ""
"Added morphs for the following shapes:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"为以下模型增加变形数据:\n"
"\n"
"%s"

#: OutfitStudio.cpp:2713
msgid "Import .fbx file for slider calculation"
msgstr "导入 .fbx 文件滑块计算"

#: OutfitStudio.cpp:2733 OutfitStudio.cpp:2766
msgid "There is no slider in edit mode to export data from!"
msgstr "编辑模式中没有滑块可导出数据!"

#: OutfitStudio.cpp:2738
msgid "Export .bsd slider data to directory"
msgstr "导出 .bsd 滑块数据到目录"

#: OutfitStudio.cpp:2749
msgid "Export .bsd slider data"
msgstr "导出 .bsd 滑块数据"

#: OutfitStudio.cpp:2771
msgid "Export .obj slider data to directory"
msgstr "导出 .obj 滑块数据到目录"

#: OutfitStudio.cpp:2782
msgid "Export .obj slider data"
msgstr "导出 .obj 滑块数据"

#: OutfitStudio.cpp:2789 OutfitStudio.cpp:3175
msgid "Failed to export OBJ file!"
msgstr "导出obj文件失败"

#: OutfitStudio.cpp:2802
msgid "Export .tri morphs"
msgstr "导出 .tri 变形文件"

#: OutfitStudio.cpp:2809
msgid "Failed to export TRI file!"
msgstr "导出 TRI 文件错误!"

#: OutfitStudio.cpp:2820
msgid "There is no slider in edit mode to clear data from!"
msgstr "编辑模式中没有滑块可清除数据!"

#: OutfitStudio.cpp:2826 OutfitStudio.cpp:2831
msgid "Are you sure you wish to clear the unmasked slider data \""
msgstr "您是否真的想要清除没有标注的滑块数据 \""

#: OutfitStudio.cpp:2827
msgid "\" for the selected shapes? This cannot be undone."
msgstr "\" 为选定的模型? 这个操作无法撤销"

#: OutfitStudio.cpp:2828 OutfitStudio.cpp:2833
msgid "Confirm data erase"
msgstr "确认数据清除"

#: OutfitStudio.cpp:2832
msgid "\" for the shape \""
msgstr "\" 为模型 \""

#: OutfitStudio.cpp:2874
msgid "Enter a name for the new zap:"
msgstr "输入新快速的名称 ︰"

#: OutfitStudio.cpp:2874
msgid "Create New Zap"
msgstr "创建新快速"

#: OutfitStudio.cpp:2922
msgid "There is no slider in edit mode to negate!"
msgstr "编辑模式中没有滑块可取消"

#: OutfitStudio.cpp:2937
msgid "There is no slider in edit mode to create a mask from!"
msgstr "编辑模式中没有滑块可供创建遮罩"

#: OutfitStudio.cpp:2948
msgid "There is no slider in edit mode to delete!"
msgstr "编辑模式中没有滑块可删除"

#: OutfitStudio.cpp:2952
msgid "Are you sure you wish to delete the slider \""
msgstr "您确定要删除这个滑块吗"

#: OutfitStudio.cpp:2953 OutfitStudio.cpp:2832
msgid "\"? This cannot be undone."
msgstr "\"? 这无法被撤销"

#: OutfitStudio.cpp:2954
msgid "Confirm slider delete"
msgstr "确认滑块删除"

#: OutfitStudio.cpp:2988
msgid "There is no slider in edit mode to show properties for!"
msgstr "编辑模式中没有滑块可供显示"

#: OutfitStudio.cpp:3062
msgid "Conforming all shapes..."
msgstr "正在整合所有模型..."

#: OutfitStudio.cpp:3072 OutfitStudio.cpp:3107
msgid "Conforming: "
msgstr "正在整合 "

#: OutfitStudio.cpp:3082
msgid "All shapes conformed."
msgstr "所有模型被整合"

#: OutfitStudio.cpp:3090
msgid "Conforming..."
msgstr "整合中..."

#: OutfitStudio.cpp:3104
msgid "Initializing data..."
msgstr "初始化数据..."

#: OutfitStudio.cpp:3116
msgid "Shape(s) conformed."
msgstr "模型被整合"

#: OutfitStudio.cpp:3124
msgid "Import .obj file for new shape"
msgstr "为新的模型导入 .obj 文件"

#: OutfitStudio.cpp:3157
msgid "Export selected shapes as .obj files"
msgstr "为选定的模型导出 .obj 文件"

#: OutfitStudio.cpp:3169
msgid "Export shape as an .obj file"
msgstr "为新的模型导出 .obj 文件"

#: OutfitStudio.cpp:3182
msgid "Import .fbx file for new shape"
msgstr "为新的模型导入 .fbx 文件"

#: OutfitStudio.cpp:3213
msgid "Export .fbx file for new shape"
msgstr "为新的模型导出 .fbx 文件"

#: OutfitStudio.cpp:3246
msgid "Please enter a new unique name for the shape."
msgstr "请为模型指定唯一的名字"

#: OutfitStudio.cpp:3246
msgid "Rename Shape"
msgstr "重命名模型"

#: OutfitStudio.cpp:3272
msgid "The selected shape is the reference shape already."
msgstr "选定的模型已经是参考模型"

#: OutfitStudio.cpp:3562
msgid ""
"Rotating slider data is currently not possible using the Rotate Shape dialog."
msgstr "移动滑块的数据目前无法使用移动模型对话框"

#: OutfitStudio.cpp:3562
msgid "Rotate"
msgstr "移动"

#: OutfitStudio.cpp:3673
msgid ""
"You can only copy shapes into an outfit, and there is no outfit in the "
"current project. Load one first!"
msgstr "您只能将模型复制进服装，目前的项目中没有服装，请先打开一个"

#: OutfitStudio.cpp:3678
msgid "Please enter a unique name for the duplicated shape."
msgstr "请为创建的模型副本指定唯一的名字"

#: OutfitStudio.cpp:3678
msgid "Duplicate Shape"
msgstr "创建模型副本"

#: OutfitStudio.cpp:3712
msgid ""
"Are you sure you wish to delete the selected shapes?  This action cannot be "
"undone."
msgstr "您确定真的要删除选定的模型吗？这个操作无法撤销"

#: OutfitStudio.cpp:3712
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: OutfitStudio.cpp:3728
msgid "You can't delete the reference shape!"
msgstr "您不能删除参考模型"

#: OutfitStudio.cpp:3780
msgid "No bone name was entered!"
msgstr "没有输入骨骼名称"

#: OutfitStudio.cpp:3788
#, c-format
msgid "Bone '%s' already exists in the project!"
msgstr "骨骼 '%s' 已经存在于项目"

#: OutfitStudio.cpp:3863 OutfitStudio.cpp:3906
msgid ""
"Sorry, you can't copy weights from the reference shape to itself. Skipping "
"this shape."
msgstr "对不起，您不能把权重复制给参照物自身，跳过这个模型"

#: OutfitStudio.cpp:3863 OutfitStudio.cpp:3906
msgid "Can't copy weights"
msgstr "无法复制权重"

#: OutfitStudio.cpp:3895
msgid "Copying selected bone weights..."
msgstr "正在复制选定骨骼的权重"

#: OutfitStudio.cpp:3926
msgid "Sorry, you can't copy weights from the reference shape to itself."
msgstr "对不起，您不能把权重复制给参照物自身"

#: OutfitStudio.cpp:3933
msgid "The vertex count of the reference and chosen shape is not the same!"
msgstr "参考物的顶点数量和选择的是不一样的"

#: OutfitStudio.cpp:4195
msgid "Outfit Studio: OpenGL context is not OK."
msgstr "服装工作室：OpenGL背景失效"

#: OutfitStudio.cpp:5166 OutfitStudio.cpp:5167
msgid "Adding NIF file..."
msgstr "添加NIF文件"

#: OutfitStudio.cpp:5179
msgid "Adding OBJ file..."
msgstr "添加OBJ文件"

#: OutfitStudio.cpp:5190 OutfitStudio.cpp:5191
msgid "Adding FBX file..."
msgstr "添加FBX文件"

#: OutfitStudio.cpp:5234 OutfitStudio.cpp:5235
msgid "Loading slider file..."
msgstr "载入滑块"

#: PreviewWindow.cpp:63
msgid "Preview failed: OpenGL context is not OK."
msgstr "预览失败：OpenGL背景失效"
